一早有撐警的傳媒高層，話要用藤條打示威者。

推